一次意外 令我啞左 你問我盡答

請

男定女？

屋...廚...大？

怕自爆唔問

紅巴

唔怕自爆請問

讀野定做工?

150呎

返緊工

讀野定做野? 自

番咩工

識手語？

做野

Eq 有冇高左

想發脾氣果陣點算

就算識 好多人都唔識睇
通常都面對面whatsapp

做運動囉可以點

咩意外

本身都高

幾多歲開始? 依家幾歲? 咩意外?
點接受? 點渡過最困難嘅時期?
有學手語? 如有，學左幾耐?
巴打加油!

樓主去the one 之前仲講到野

唔好提傷心事

一次意外仲變埋性

好唔好得返

呢個唔關事

屌
樓上班仆街咪咁衰啦
個AC共用架

Office boy

????點解我唔明

樓主同人用手語傾計會唔會好似睇字咁幫人配音
有次係街見到班人不停用手語傾計 之後成日幻想佢地講嘢一定好嘈

有冇用電話
人地打過嚟點算

其實我都唔係好識睇同做
因為我本身隻耳好正常 又唔係天生啞
佢地講咩我都聽得到

Between 學緊

Whatsapp啦 仲打黎 聽我呻淫？

啞左啲女點先明？

唔緊要 加油慢慢學
我係想知同一班天生講/聽唔到嘢嘅人來比較,你係明手語嘅情況下會唔會幫佢地配埋音

起底啦柒頭

會否好返

咩類型意外

含得太深？

應該係樓主意外地悶

問下都要搵伯母批准？

我諗起d劇集吞炭

錄音黎聽下

初哥哥

Btw,加油

會有唔識你既人打過黎

啞左幾耐

唔覺有幾好笑 attention seeker 到要咒自己？

咩意外？

究竟喺連登玩角色扮演係咪會開心啲

我覺得好撚恐怖...
越來越多人格分裂既痴線佬